【證據確鑿】 鄒家成： 兩地政府合謀的12港人綁架事件！ 飛行服務隊雷達紀錄全公開！

【證據確鑿】
鄒家成：
兩地政府合謀的12港人綁架事件！
飛行服務隊雷達紀錄全公開！
Oct 8, 2020

《看中國》香港頻道
196K subscribers

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

來源：鄒家成YouTube
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

有預謀殺害香港人
呢條罪港共政府點解釋？

證據確鑿

無需審判

多數派五毛洗版冷處理

又出大絕 懶皮閪 話行動係為大陸收集偷渡證據
方便大陸拉人

推

之前未公開咩？